立即去twitter外國戰線,警方疑想用真槍實彈射殺學生

致命武器除左真槍實彈冇其他,唔好俾手足有事

片呢

啱啱直播講左可能會使用致命武器

依家poly打仗，出到去自然要出啦
不過出唔到去嘅係咪話好嬲就算呀？對唔對得住前線呀？
Twitter戰線要人！緊急吹雞！

Retweet + Like + Reply! 多你一個好多！

更加多嘅任務去 @TwitterHelpBot
撳 /task就得！

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！路透社記者：解放軍監視示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

有冇片呀

蘋果直播 14:25 右上時間

diu

無片spread唔到